鑽石山a2要人

2細路被扣查

推

推呀支援

Up

push

Push

要人呀

要人

做咩唔走

灰t咁似wave sir打扮

屌, 又搞細路

咩事